仲有兩日考車，有咩要注意

考自動波
好似仲未ready...................好緊張

考邊度？

你？

【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】

跑馬地

😂😂😂😂😂😂not me

有人出馬路停哂先 唔好學我1-3km/h 慢行都俾考官踩左

其實唔難, 考前一日打電話去投訴試場有車阻街違泊,
立即一堆咖啡仔出動抄牌, 成街司機接到電話死亡預告,
考試路線無哂死車, 你亦唔洗再超越任何物體

然後再比錢兩部44噸大貨車/泥頭車司機去試場附近主要幹道,
掉低個環保斗/翻車擋住, 直接唔比D車入黎考試道路

如果仲係唔夠技術, 唔緊要, 再出錢買起一堆的士司機幫你護航,
一堆職業車手, 車前車後幫你開路,
專心跟住前面部紅色跑車走, 唔洗怕CUT 線時比人篤油,
有車埋黎即刻比的士閘住, 等佢地護你周全

屌你押埋韻又幾撚盞鬼

記住要用念力轉彎

膽大心細，一腳油門上60/km ，均速55/km ，話俾考牌官知你有料，人要惡過架車

上網搵自己條路試片睇下，睇多幾次。做好思想準備，再係腦入面重溫條路試幾次，燈位呀，上三波呀，睇望鏡個d盡量做到100%準確。

樓豬考自動波喎

呢招幾好用 我個陣都係咁做

前後都係洗左十皮唔到就一take pass

自動波都考唔到就不如搭的士算

避開大車 讓人地先 睇清標誌 早一個鐘去問下有冇改路 睇定天氣會唔會落雨

利申第一次肥係改路，跟前車入錯線。
第二次係巴士逼過嚟埋站，無停低讓佢先。

呢兩日自己係屋企試下心理預演泊車掉頭
我覺得路面情況好難控制
你控制唔到啲廢老唔好沖出嚟
但至少泊車掉頭係條公式可以自己預演多幾次
我幾個月前考，學車嗰陣學到好沮喪，個師傅好忙中間俾其他師傅上我堂，佢地教泊車掉頭嘅方法都唔同
但係嗰陣見就嚟考唯有靠自己，不停心入面loop泊車掉頭，心諗至少pass左一part先
最後好彩一take pass
加油